靜靜地買口罩唔得Ge 係要搶

上親連登都見到有人post 條link 出嚟；然後全世界包括CD Rom都衝哂入去

真心你搵到有貨訂到就低調d，確認好有就訂，訂多左俾埋朋友。

唔好諗住窀積，其實大約到二月尾口罩就會供應穩定d

一家四口；30日。120 個。50個裝的口罩3盒都夠哂啦 其他唔該你俾有需要的朋友/屋企人。

係連登放link 根本係益哂班炒狗。

利申：1家6口用緊80個 遲下冇口罩就唔出街

認同

得返10幾個3個人用
等死

樓主係咪有料知邊到有賣唔該

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

點解你地都咁撚樂觀覺得二月尾會有貨

港豬一定同你搶不了 信你都傻